世上最可怕的第七件事

相信星座

相信中共

窮呀！DLLM!

投錯胎Dkch

呢個神婆咁q多人支持嘅
得罪啲講句信星座嘅人其實有冇腦？

睇牙醫